# Защита информации от несанкционированного доступа

Задания по предмету ЗИНСД

## Список заданий
1. Task1 - поднять Docker-контейнер, который выведет любой из логов в консоль
2. Task2 - cбор и аналитическая обработка информации о сетевом
трафике с помощью Wireshark и Zeek
